5k imac連PS4,畫面掂唔掂？

有冇巴打本身用imac連PS4?想問畫面掂唔掂？

用咩做input?

連唔到

iMac無HDMI input 唔可以直接連PS4
唯有靠remote play
我部PS4 pro用remote play 1080p連5k iMac, default size都算清
但係fullscreen就覺得有點濛

capture cards

Remote play唔多掂，解像度好低

可能有delay

加capture cards

我就是想知加左capture cards連接，畫面掂唔掂

因為一張capture cards夠買一個27" mon

elgato可以試下 上網睇review delay都做到好少

Elgato HD60S
想知有冇人用緊

效果如何

就係想買Elgato HD60S /hd60 （有硬壓）

我睇review有人做test delay係0.05 但佢唔係用imac 但一定好過remote play
我都諗緊想買隻cam link

capture card 同 4pro remote play 都係出1080p,
做唔到點對點都係唔會靚
我諗你可以慳返舊錢 拎去買個4k mon 好過

用緊 hd60pro 原生個軟件唔穩定, 越玩越delay 同趺fps

Hd60/hd60s ，二選一

Elgato張HD60卡已經插PCI都有時因為隻app會chok，所以用USB3既HD60s只會更大問題
我響出面d post知你係iMac 2017，我都係呢部，仲用緊舊Game Capture HD USB2
隻app就算因為個盒本身無硬解有delay，都可以越用得耐會更delay

所以好睇你點用，如果係玩十幾分鐘內一場既game，可以有空檔relaunch個app就用得過
如果想100%當mon用，玩長時game，或者無間斷streaming就唔理想

如果比你選是咪會選有硬壓既hd60？

單機game有delay分別應該唔大？
連線先較大影響？

完全唔關事，衣家係講緊PS4出畫面既signal經過個盒去app度出會製造幾多delay
HD60s響「最理想」既狀態可以做到幾乎唔覺有delay，不過個方法始終行software，有好多其他野可以玩耐左拖慢晒
當然如果你只玩單機game就鬆動d，自己視覺上察覺隻app開始chok就可以pause game再relaunch隻app，只係煩d(究竟有幾密無人知)
如果玩online game咁會濕濟好多，唔可以隨時停

作為慳一個mon位，如果可以接受上面個問題，用HD60s係ok既solution因為個iMac 5K mon夠做有突
不過如果擺得落，個價錢去特登置一隻PS4 mon會更化算

27"imac無謂浪費佢啦 我都知1700$都夠另買一個27"mon

之前試過
不過畫質唔係問題
問題Mac過熱會重新開機

如果用pro連唔連到？唔計remote play

不過千幾唔夠買一個好既4K mon，如果係PS4 PRO的話仲要HDR
HD60s我咁睇，如果你用得著佢capture既用途就買，就算唔係錄PS4你都可以錄其他HDMI野

畫質其實有樽頸，HD60s/60pro最多只出1080 60p SDR
就算用pro都出唔到1080 60pHDR，4K就完全出唔到
響iMac 5K mon度仲會有scaling問題，佢係2K x 2，點搞都會少少朦
所以只可以話咁樣出畫面既畫質係中規中矩